今日完全唔撚想去拜年

笑唔出

呢幾日冇去過拜年